恆管真係好撚多mk

早知聽老豆老母講去英國讀算數

圖呢
你老母都好mk

痕大多hell g
好玩過英國